====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Après quelques décennies de mise en œuvre d ' infrastructures « égocentrées » , les lieux de la mobilité et des échanges sont devenus l ' objet d ' une attention nouvelle , et nous avons été conviés à ce grand chantier de recomposition et de redistribution de l ' espace public à l ' occasion du projet du tramway de Caen .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

